想問各位西灣河街坊，呢檔賣口罩走鬼檔堅定流？

唔係講中國聯通旁邊個檔。呢次係西灣河地鐵站斜對面成安街。
今日先見排長龍，排到西灣河街。
口罩$100 5袋（共40個），中國製。

唔係咁都夠膽買下化
你問得都心中有數

冇買。

咁都敢買

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

大把人買，口罩嚴重缺乏，排到譚仔都未排完。
我冇買，已經係咁叫人提防假貨。

你喺到SEARCH吓西灣河會搵到答案

唉 好慘

之前屈臣氏隔離果檔我都有同人講係假
d婆婆話假都冇辦法 好過冇得戴

今日見到啲阿叔直接攞啲巾遮住個樣
可能咁樣仲有效

呢檔唔係聯通旁邊個檔，係西灣河站斜對面。
聯通旁邊個檔已經屌到口角。

中國香港再重用口罩？

真係無先買啦...無保證

如果冇掉包, 就真係有呢隻貨嘅

剛經過，多人到仆街

唔戴可能中招，戴咗即刻中招

見到好多人買

ebay 就大概 USD5.5-5.8 per pack

求個安心咪當佢之前大貨買入成本價賣

賣咁平

你up乜
us=hkd 係八倍 價錢都接近

推一推，大家留意。

個老板之前都有起呢度擺檔，呢間是良心老細，好平
。呢間老細平時都賣外國野。路過聽到人問佢野，老板係起外國入到一般口罩就入左比大家用住先。佢真係入唔到防菌既口罩。只小大家唔係用重用口罩同冇得帶。佢話儘力搵好一些既貨，但仲未知有冇。

申利：之前我都有幫親過，又問老細發毛有咩辦法，但佢話冇辦法要整，又教我點整又冇水我買佢野

留意：睇貨既item number and lot number 同掉出來既外箱都一樣。有人即時攞出來睇，研究過，睇落正常咁，大家點睇？

睇到